覺唔覺呢排好多死阿犬開始淆底 出手燈鳩人

先係曼城 再到痢犬 乜你地好驚咩
雲加

特別係個個A.Milik

呢個舊數未清 新數免問

呢件真係超級大垃圾

積埋積埋都成十幾條街數

Yes

佢=屎

A Milk=波台不祥人

果d都係阿迷敗類

你垃圾都不如

樓上兩個on9

未撚驚過

好低汁

熱血公民 畜牲扮人

個d 都係狗

咁多位ching係咪有誤會，我廿年利迷

me too